{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120015",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가화"
    },
    "text": "「ガファ\\n\nソウル永登浦区堂山洞3街195-1\\n\n韓国料理-コプチャン/羊焼き、16:00~24:00、毎週日曜日、32席/部屋:部屋なし、羊コプチャンの価格が安い店であるガファを紹介する。 基本おかずとしてレタスサラダ、白キムチ、ネギの和え物、キュウリの酢漬け、そしてサービスのおつまみとして出てくる珍味であるセンマイまでオーナーの豊かな人情が感じられる。 焦げないようにいつも親切に焼いてくれるサービスと、上質でおいしい加火のコシのある肉の味は絶品です。 直接市場で新鮮な材料を購入して直接作って信頼できる家花がおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ガファの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル永登浦区堂山洞3街195-1にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "16:00〜24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "毎週日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "ガファの席数は何席ありますか？",
            "answer": "32席あります。"
        },
        {
            "question": "ガファには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ガファのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ガファのおすすめメニューは羊コプチャンです。"
        },
        {
            "question": "ガファのおかずには何が付いてきますか？",
            "answer": "ガファのおかずにはレタスサラダ、白キムチ、ネギの和え物、キュウリの酢漬け、そしてセンマイが付いてきます。"
        },
        {
            "question": "ガファの肉の味はどんな味ですか？",
            "answer": "ガファの肉は上質でおいしく、コシのある味です。"
        },
        {
            "question": "ガファの料理は新鮮な材料で作られていますか？",
            "answer": "はい、ガファの料理は直接市場で新鮮な材料を購入して作られています。"
        },
        {
            "question": "ガファは焦げないように焼いてくれますか？",
            "answer": "はい、ガファはいつも親切に焦げないように焼いてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 292
    }
}